{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68119&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포월드컵리조트"
    },
    "text": "ここは西帰浦バスターミナルが近くて移動に便利なコンドミニアムです。 海や西帰浦の観光地ともアクセスが良いです。 このコンドミニアムはモダンで清潔な外観と清潔で快適な客室をご用意しております。 周辺には西帰浦ターミナルと済州ワールドカップ競技場があり、西帰浦七十里市公園まで車で7分かかります。 チェックインは6:00、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、駐車も可能です。 付帯施設としてはセルフランドリー、ルーフトップカフェ、フィットネスクラブ、GS25コンビニ、カラオケ、カフェテリア、セルフガーデン、足球場、体育館があります。 朝食は漢拏ホールで07:00から09:00まで提供され、価格は人数によって異なります。 全客室では調理が不可能で、一部の確認事項やその他の料金が適用されます。 予約不可の際にはご連絡し、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室事情により情報が変更になる場合がありますので、ご注意ください。 特定の客室とベッドタイプを保障しておらず、業者の基準で破損や紛失時に弁償しなければなりません。 ペットは同伴入室が不可であり、エチケットを遵守しなかったり、他人に被害を与える行為は強制退室措置の理由です。 客室内では調理や火気の使用が禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコンドミニアムはどのバスターミナルに近いですか？",
            "answer": "このコンドミニアムは西帰浦バスターミナルに近く、移動に便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には海や西帰浦の観光地にアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiがあり、禁煙です。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはセルフランドリーやルーフトップカフェ、フィットネスクラブ、GS25コンビニ、カラオケ、カフェテリア、セルフガーデン、足球場、体育館があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間と場所はどうなっていますか？",
            "answer": "朝食は漢拏ホールで07:00から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室では調理が不可能です。一部の確認事項やその他の料金が適用される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。また、エチケットを守らず他人に被害を与える行為は強制退室の理由となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火気の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では調理や火気の使用が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 412
    }
}